09大霸王 acr50 油耗

有冇師兄揸開acr50 2.4 7-speed cvt，油耗大約幾多到？
屋企人嗰架平均行得6.8KM/L，7成市區，3成highway，感覺好大食

車重

大霸係食油

2011 gsr50 80% 市區，約8.x/L
如果highway 大約可以做到9.x以上
大部份時間都係2,000rpm 樓下

相比起，你個數字係偏高

載幾多個都有關係

大霸車重 載人載貨量 你都唔預佢慳油啦

部車spec同你一樣，6.8-7.1 km/L
我幾乎9成市區但19吋軨

我舊款 MCR30 都有6.5－6.8km/L，仲要係咁踩完全唔就住，你2.4來講真係大咬咗少少

佢嗰架都係19吋軨，長期尾排擺野，一個人揸，咁睇嚟6.8都正常

佢以前都係同你一樣揸舊款，依家先發現3.0同2.4油耗分別唔大

係好大食 我一缸行420左右（7成市區）消耗品換哂未?波箱底隔有冇換?洗天風?

一樣係09 2.4

長時間都係得我一個人坐
7成高速

9成highway就11.5Km/L
6成就得返10.3km/L
spec一樣 2.4 cvt
好能食油

一缸入滿行到咁多？
我08 2.4行到400頭喳喎

利申 大腳

500up都要係冬天有時唔開冷氣先做到
而家夏天keep 住$1.4-1.6/km左右
Btw換咗新火咀感覺好似慳咗油

我2.3/km，點解爭咁遠

你cvt定4速波箱先

唔識分屋企車嚟，但有六速

最高得6速？ 係就3.5嚟嫁喎